領養App

是咁的，小弟同朋友寫左個領養App，希望可以聚集待領養既動物 最近加埋附近獸醫既功能

個UI可能比較簡單同柒，希望大家可以俾下意見或者屌下 百屌成材

由於我都係programmer 新手，暫時只得iOS 版本，An機巴打唔好意思

傳送門：

比咗個正評你先

正評左先

dl左，幾好啊 支持支持

多謝咁多位支持
大家有咩建議我都會聽架，我唔係方丈

同lihkg一樣淨係玩iOS Btw 支持下

比個正評你啦

聽見貓義工...不了

Btw download 了

巴打有咩經歷

推

幫你推推

推啊 多謝你咁有心幫小動物

係咩udacity個tutorial黎

咩黎

我聽過一句說話好心刻，希望幫到盡可能多既動物

你的一生或許不止一隻狗，但狗的一生只有你

我整依個app唔單只希望幫到待領養既動物，而係希望多啲人支持領養，唔再買賣寵物

好驚貓義工 好煩 最後有人見我咁 比左隻貓我

因為要家訪？又成日問你隻貓點？定係其他原因？

好有心呀你
想問下待領養個啲狗既資料係邊度黎？up唔update?
如果可以好似fb咁可以比人留言問下多啲詳情會唔會好啲
Anyway 呢個app好好

其實係靠人update , 你撳左上角個+ 就可以新動物落資料庫

可以留言架，click 個comment icon 就可以留言，當然大前提係要先登入

驚唔驚有人玩野？

Anyway, 多謝你既支持

暫時自動批核，如果有人玩野情況嚴重，可以即刻轉做人手審批而唔需要update 個app

希望各位高抬貴手，唔好玩野

正評先，down緊

可唔可以放自己上去俾人領養

好似唔可以

Downloaded

貓義工。。不了

唔洗講咁多 即刻正皮

支持

要過五關斬六將咁先領養到同埋做到晒佢所講既基本要求 之後又有其他要求/故意留難
懶大愛咁做貓義工 但到人想申請領養又咁難批 又呻話冇人領養

到最後

不了

搵人比/執好過

真係咁易發動技能？

我就愛協領養，睇完貓，兩日拎得

Lm

支持下
但好多都係義工放
唔會喺嗰度接

有冇白兔仔？有就down

有人放上去先有

自推

Support

領養太多限制 香港唔小人有心但唔符合 基本上冇行

點解呢度高汁咁多
支持幫推

LIHKG既巴打好warm

貓義工太煩

點解領養po 冇罵戰

推下

點解要有罵戰

Push

支持支持

用Facebook icon會唔會俾人告

Facebook icon

巴打好有心 支持支持

領養撚同買賣撚

支持領養 謝絕買賣

當大家睇返買賣狗既狗場既運作，真係忍心繼續支持依個行為

我唸我知依位巴打講咩，果啲圖係open source 架，所以冇事 好似係

公屋撚表示葡萄人地有得領養
支持

我果時唔洗家訪 只係拍片證明裝左網
然後就拎左貓仔了
而加兩歲

正評加留名

+1
支持
社會就係需要呢啲平台

啲動物邊個照顧緊？

無野啦自膠

無an版，不支持了

無an版

領養代替購買

我有四貓一狗

兩隻貓樓下執，其他都係領養

已下載，大力支持

唔知係咪用慣lihkg
如果可以入到去睇隻寵物
出返去可以向左拉出返menu就好
btw, 皮已正

聯絡fb 動物page 幫手宣傳
等多人知

同啲臭閪港女一鳩樣
後生時揀呢揀路
呢個唔好果個唔掂
老左就呻冇好男人

留名支持

多謝你既建議 我試下會唔會影響個user experience 再睇下改唔改
Thanks

其實試過架喇 但你唸深一層就會明白佢地唔會咁做

多謝 其實落廣告收到既錢可能只係夠買罐汽水，server錢都唔夠俾
不過唔係所有野都講錢既，俾到佢地一個溫暖既家已經係好好既回報

正評

輕輕一推

樓主加個report柒頭貓義工function啦

Down緊 + 正評

咁我又覺得唔係下下都要將啲唔好既人公諸於世既 而且可能你覺得麻煩既時候，有人覺得依啲義工好盡責呢

當然，我都覺得而家好多貓義工所加既條件其實真係會大大減少成功領養既機會

支持！評已正

要執嘅野多到唔知由邊度講起好
但只要幫人領養嘅function做到就得啦

已download

先支持再 dl

正評，推一推

已down

勸巴打盡快轉返做人手審批
同埋搵d大路d既 adoption center 做合作來源

因為靠自撚獅既香港人自己識自律既話
個app聽執笠都似

因為香港真係有好多自私主人同痴撚線既動物義工
例如自己係隻貓主人
上網同人講執到隻浪浪
身懷絕症要籌錢醫
求領養
咁就慳返大筆醫療費同放棄隻貓
依d真係大有人在

暫時未有人搞破壞，有人搞事可以即刻轉
但大家真係手下留情，放過小弟一馬

Adoption center 我試過，佢地都唔係太積極，原因我估應該係同曝光+funding 有關，唔詳情講了

你慢慢講，我會聽架，我有能力做到都會做，不過真係programming 新手，需要d時間

已增加向右拉會出返去既功能，應該就係巴打想要既野

但係要下個或者下下個version 先會用到

正皮
住宿舍養唔到

屋企養緊 正評

呢啲仆街真係防不勝防

正評 樓主好波

想幫手寫 幫下d貓狗

利申 做開machine learning 最近工作要用react native 應該幫到手

Telegram me, id: HKAppDopt

正評！an 機用家，希望會見到你寫ge an 版快d 面世!

正皮，希望多多推廣個app。首先我主人都係某貓會領養，當初因為支持領養，不停會睇facebook同埋d領養開發日，發覺領養嘅資訊真係未必可以歸納得好好，希望呢個app可以提供一個好嘅平台畀有意領養嘅人 都希望大家支持領養

Exactly係我想整app既原因 呀

公屋無得養狗真係喊出黎

Me2

幫推 皮已正
主人都係某貓會領養

依位巴打又有冇遇到上巴啲巴打講既貓義工麻煩事？

個apps靚同快
不過如果可以加search/tag功能就好
不過入面又見到個堆煩膠義工撚

強帖一推

嘩，個介面柒到我有唸過放唔放係LIHKG既時候竟然有人話靚，LIHKG會唔會太warm

希望有生之年 我自己搬出去住既時候 個apps 仲健在

我會盡量架喇

希望幫到啲小動物搵到個好歸宿

支持 下載睇下先

返到屋企down

好撚正

push

屋企人做開義工，次次都有家訪，個個月洗錢幫流浪貓狗絕育放回
辛辛苦苦救隻小動物返黎，但依然有部分人領養完玩幾個星期話教唔掂退返；應承左室內養既又放出街養，最後比車車死左；應承左話會絕育結果又比佢生左一堆比返義工；老婆大肚唔養；有重病無錢睇醫生唔養；唔養唔通知我地攞左去漁護人道毀滅等等
其實我地知道條件好唔一定對班小動物好，不過叫有D保障，畢竟世界上好多痴線

已下載
名已留
評已正

為你加油打氣而留名！

仲有唔少係會虐待隻寵物
巴打同巴打屋企人加油

巴打屋企人真係有心
你講嗰啲case係咪家訪完都係咁?

單身狗 自己一個住公屋係咪免問

有啲難度，睇下有冇巴打幫到你

係啊家訪左，對動物好唔好真係無樣睇，有部分住村屋私樓環境唔錯嫁，仲有D自己本身有養動物

留名

狗你就唔洗諗，貓兔都仲有機會既。

已下載支持

支持拎養

貓公屋俾養，巴打可以考慮下

我知貓公屋都可以養
但聽過有啲義工會拒絕公居屋
但係聽聞家訪會反轉你間屋
同埋之後會不定時強制性家訪
因我唔鐘意人上我屋企 朋友都唔比

咁要再搵下有冇義工唔洗家訪喇

幫推

download左
支持

正皮以示支持

可以太易就咁拎到養又怕有變態殺手
太難又複雜既又會令想領養既止步

試過一次
好眉好貓，上到黎指三道四，話我太多魚缸會影響d貓，最撚on9既話叫我拆左個神台滾佢話影響

可能驚你隻貓食得太飽

Dl咗順便幫推
暫時應該領養唔到

其實個位巴打講既單身狗係講緊佢自己
Btw我都想知單身一個人住公屋俾唔俾養動物 雖然短時間都唔會有行動去領養但都想知多少少 等到時候自己有能力個時真係可以為佢地負責住都知道可以點樣做

貓同兔都俾

係，單身狗係指自己
因為聽過話義工聽到你住公居屋就唔比

唔怕 我都係單身狗
我覺得自己既情況義工唔會批
所以平日都係去吓樓下公園摸吓啲流浪貓就算

咁就去愛協啦 d 貓義工真係好麻煩

Very good

我都想駁下
睇下發唔發動技能
但通常有心都遇唔到

愛協 係咪要join左會員先？
洗唔洗訪

我都想發動技能
都唔知佢地點解成日都執到貓

正皮係比巴打嘅 領養代替購買

睇你好唔好彩 聽講好多都唔洗
不過如果咁唔好彩抽中你就

500蚊加會員費 包絕育打針 其實都幾抵

唔洗受氣先啦 我隻貓女絕一絕又成千銀 計埋驗血都1700 打針都200蚊枝 其實愛協有so
不過質素就有好有壞 但不仿都係一個選擇

大家如果係功能上有咩想改善既地方都可以同我講架
之前巴打想好似LIHKG咁向右拉出返去，當日已經整左，不過要等埋我整緊既野先一次過update

樓主可唔可以整用Facebook 註冊
首頁係頂頂個行整一個分類
令想搵貓搵狗既人可以分開 一㩒入去就得

要會員先接到
我係接貓嗰日做埋會員
好似170蚊

家訪係抽樣
我就唔洗，好多人都話無
你預佢地唔會有咁多人手做呢樣嘢

之後研究下

巴打我唸過始終app內注冊暫時都比較好，但為左方便登入，會加TouchID login 功能，咁就唔再需要記得ID and PW

其實聽日已經可以寫好，但需要apple approve , 預期下星期中先會有

好有心！有冇野可以幫手？
利申：同時寫緊App 同 game

Telegram me , id: HKAppDopt

有無成功個案 遲啲有機會會用

見到有人申請，但成唔成功我唔清楚

邊個負皮

評已正，已share

thanks 巴打

我都想知 負評都俾下意見我改善啦

多謝巴打share

支持
屋企兩隻主人都領養返黎

支持支持
香港養狗仲慘過食屎 政府限制多到呢 根本想趕絕狗狗

我down最咗個app 點解登入個時會彈app嘅

好波 支持領養

推 有冇嘢可以幫手

巴打咩model? iOS 幾多？

你想點幫手

i7 iso10

ios 自膠咗

我見到你register 左，但係冇enable 到push notification

無an,支持唔到

有巴打搵左我話幫手寫，過幾個月應該會有

幾好喎

從來得買賣撚比領養撚屌
好似係

唔係要成千蚊？
之前睇加埋好似要2k

評已正

2k先可以領養？

170指會費，頭一年平
下年續會貴啲
貓領養費500，名種貓又再貴啲
過千應該係名種狗？

我接2隻嗰陣因為未絕育收多我每隻1千 絕左先比番我
埋單3千，嗰2千按金應該月尾可以收番
Book左期絕育

小心D人 賣動物扮到係領養喎

即係放隻狗出黎比人領養但要+3000蚊咁樣

但巴打又覺得需唔需要俾返絕育費果哦錢俾暫托呢 依方面我好難杜絕

哦啲

多謝你咁有心幫動物

Android相機

好心巴打

先正評再睇

Up

多謝各位巴絲打
想個app改下個柒樣都可以同我講架

upupup

Pushhhh

由於有巴打唔知道點樣睇啲comment , 我改做內嵌係detail 入面，一兩日後就更新到

正評 支持領養

推到多啲人裝

你點知人地有冇裝窗網？

依個係暫托者去衡量，有啲會家訪，有啲會叫你影相

Thanks

logo ar, design 差d 喎，會唔會搵d designer 黎執下呀？

Designer 要錢😿

早前巴打提議既分返寵物既類別已經更新，大家可以係app store update 喇

再推

希路？

咩係希路？

石希露，打錯字
係個節目入面佢有講過同一番話

唔係呀，依句說話其實唔知出自邊度，但已經好多年

每日一推

工程仔唔識寫apps，唯有係度幫你推post

貓貓

正評支持

可以去狗場幫手起屋 好似係

萬眾期待既FB Login功能 不日推出

呢期半工讀

加油

正皮

咩人出post? 會唔會俾人唔想養就放上去等人領養？

你將會救很多生命
謝謝你

任何人都得
都有機會呀，但如果人地唔想養，我地唔俾個平台佢，最後隻動物可能只會被人遺棄，有人領養好過流浪街頭

依到每一個幫我推post既巴絲打都有份

而家搞成點

等緊apple approve 我個新version , 加左Facebook login

另外， 有巴打幫手，好似都開始寫android version

有冇機制，如果唔係成班人領養完拎晒去賣/比變態佬更易領養

我諗啲義工都係當個app其中一平臺放領養
分分鐘其他地方都有放
而且每個都有唔同嘅標準，又留左contact
根本唔知係咪睇呢個app先知有領養

除非搞會員制同只可以透過個app領
咁樣重煩

全部都係貓義工 不了

多謝巴打覆，其實我都想咁講，不過我都唸緊會唔會將來可以有機制可以減少出現寵物被利用既機會

咁要靠咁多位巴打發動技能既時候都幫手upload 到database

推啊 巴打好有愛心 我都好想幫小動物 好想讀獸醫 奈何能力有限 你啟發我可以從其他途徑幫佢地 唔一定要做到獸醫 當然，香港有愛心既獸醫無乜幾多 好多都操大陸口音 巴打 撐你

或者而家讀唔到，但第日可以呢，巴打唔好放棄你既夢想

有無可能個人資料加埋住邊私樓村屋個d?同有得按大約條件搵狗領養，例如大小型狗，年齡之類等領養人同義工早d知背景唔洗哂時間。

本身都唸緊義工點樣可以早d知義工背景，keep 住update HKAppDopt 就可以知道之後新加既功能

年齡本身都已經有提供，多謝巴打既提議

user generated content唔洗approve apple都肯比你上架既?

Down左

又係喎 等我轉返人手審批先

巴打 其實我絲 依家asso緊 我都好想將來可以
btw今晚放工down apps 加油 實撐你 好希望做到領養代替購買 少啲寵物舖 少啲無良狗場

我都諗左個user generated content既app,
巴打係咪用firebase

係呀，交流可以telegram me, ID: HKAppDopt

連高登個風氣都唔係全部支持領養，依條路有排行

你加油呀，儲幾年前讀個獸醫course

Download左即睇，有心冇力但絕對支持

巴打呢個算係一個平台俾義工po資料？會唔會有得助養 短時間內未必領養到

都係一個好提議喎🤔但要研究下

真心唔明 點解唔支持領養

其實可以捐錢的

幫推！日日都留意待領養既貓狗，好實用，希望多啲人用，幫助慘慘豬的貓狗

巴打有冇申請領養

支持下先 等我返香港搵到工都想領養呀 樓主bb

有人領養左我喇

明明有空格 想領養貓狗呀 樓主bb

記住你要照顧佢既一生

做得好阿巴打

個app 寫得好好

推推推

upupupupup

彈app

邊個位？

5s iOS 10
一入app就彈返出黎

你咁岩收得唔好 我test過似乎無事

iOS app 用material design.......老豆mode，唔係好夾

多謝巴打意見，整完個新function 再執下個UI

up

巴打 I love u

用an 機都要正評先

支持！

下

依家好想養貓
但一見到義工都廢事領養
又要家訪又要網窗（屋企本身唔開窗，就算開都開少少果啲）
啲手續好麻煩

利申：有養貓，養左十幾年⋯最近貓咪岩岩過身⋯想搵返隻養

好多人都咁講
不過連登仔都好易發動技能既， 未必一定要靠領養

幫你推，想領養，但住公屋

義工功能已經寫好，如果依到有組織想招募義工都可以聯絡我

絲打遲啲可以用義工function , 領養唔到都可以為佢地出一分力

Btw, 絲打有興趣既話可以考慮養貓，公屋俾養

到依家都未試過！反而我條女就試過

你叫佢再發動多次囉

始終都係狗仔岩屋企d老人家
唯有努力賺錢搬屋

我樓下有個天橋位有幾隻貓成日出現 我見有阿姐餵開，起埋都有幾年，曾經想拎返屋企，但佢地成班費事搞佢地。咩色都有，有黑白、黃、白、啡

其實會唔會係放養，你唔好亂咁偷人隻貓喎

開左ig account m, 有興趣可以follow 下
id: hkappdopt

由於apple 仲未審批我個app， 係到介紹下個義工活動，大家有興趣都可以去幫下手

義工function 已經推出，大家快啲瘋狂報名做義工啦

不如巴打不時將領養資料或活動擺係ig,令到唔係Apple 機都可以睇到
利申:Samsung, 但係好想down

可以唸下

巴打好有心
有少少意見，希望巴打考慮一下
（1）待領養的動物從何而來？領養機構或是一般人都可以出"post"？如果係一般人都出到的話，我會好擔心佢地利用呢個app的方便，更助長左棄養。可以的話最好只供動物機構出post，一來減低我上述的可能性，二來一般情況下機構都會檢查過動物先，對領養人士都有一定的保障

其他都係設計上的小意見：
（2）icon圖太大，cut走左邊位
（3）event、volunteer版面內的項目分佈不清晰，圖太大，影響閱讀，建議可仿效timable咁有月曆有event list
（4）動物診所嗰版個icon最好搵另一個，唔太明白星星代表乜，可能用醫院icon好d

暫時係咁多，希望幫到手

好多謝你既建議，我逐個point 咁回覆返你

第一點，我整依個app既時候，就係希望個人同機機構都可以出post，因為香港其真有好多動物既義工會暫托動物，養到佢地去到一個可以俾人領養既年齡先周圍開post，但正正因為佢地既資料不足，曝光率都比起大型機構低，但唔代表佢地既動物係唔值得被領養 反而，係依個module 上面，我係針對個人形式而開發

第二點，你指咩icon 唔好意思，唔係好明

第三點，好，我會再執下個UI， 多謝你既建議 但項目分佈方面，介唔介意講多少少係咩問題？

第四點，其實動物診所果到，唔只係得動物診所 你click 個箭咀會有其他功能，暫時有3個功能，都留返空間俾我之後expand 我睇下會唔會有方法可以清晰啲俾大家見到個drop-down list button

希望解答到巴打既意見，我而家即刻開工搞

補充返第一點少少，棄唔棄養係主人既心態問題，佢要棄養既總有佢既方法 我唔希望因為有依個app增加棄養既機會，但如果主人因為不同既原因決定棄養，我都希望可以透過依個平台幫動物可以搵到一個新既屋企

thanks for your reply. 我再補充一下先：
（1）第一點我個人而言其實好concern，因為好多人都係怕麻煩，現時所謂棄養的手段不外乎交給動物機構、掉在街上等，某些人可能會怕畀人知畀人見，可能會考慮堅持耐d先棄養，心態當然無法估計，但多一個平台=多一個手段，呢點係必然的，我最怕係提供便利畀佢地，令佢地早早就放棄寵物，無形中加劇棄養問題。
不過我並不清楚巴打所講到暫托動物的情況，依你所說我都可以明白非機構的人士出post的需要，不過我都係想巴打之後多多留意post的情況，有必要時限制特定人士，例如機構、義工等登記可能會更好。
如果依暫時開放出post的情況而言，巴打可以考慮強制要求出post人士填寫棄養原因，其一增加一般人的棄養前的反思時間，其二其他有意領養的人可以依據個人原則決定領養其寵物是否合適。

（2）我意指app store內下載app時見到嗰個icon過大，不過原來下載完在桌面見到嗰個又冇問題，唔知係咪bug？
（3）每個項目太大唔方便閱讀，同埋冇排序根據，巴打可以考慮提供時間、地點等排列選擇
（4）我知唔止得診所，不過我唔習慣用電話打咁多字冇心機打得咁仔細而已 anyway，我估巴打你用星星係想標記特別地方？但如果巴打打算擴展嗰版，都係同地點有關的，可能可以轉個icon做好似google map icon個水滴標誌之類同地點有關的icon會更容量明白

（5）最後多少少補充，因為呢個係個開放平台，不排除有初次領養動物的人士，巴打可以考慮開一個FAQ頁，提供少少資料畀初次領養的人有咩需要留意，或者在街上見到有被棄養的動物應該點處理之類。

sorry巴打可能我太多意見，不過我見你咁有心所以都希望你個app能夠好好發揮其功效，減輕動物被棄養的情況，希望你包涵

好多謝你俾咁多意見呀 你既意見都好有用，我遲啲會放返個更新出黎

不過第二點果到，你真係好眼利 我一開始整完app icon 放上app store 先發覺要個resolution 大啲既icon , 格硬推大app icon 個resolution 又會起格，所以重新整過個，但就唔同左少少，咁都俾你發現到 我會再執

即dl

原來仲未有住 咁我幫推

Android 用家可以follow hkappdopt ig先

新版本預計今日會上到架，UI 改左好多，希望大家可以俾下意見

見到有你訪問 巴打加油

多謝

我都聽緊

我聽唔到

要見義工不了

依位巴打，就我所見，唔係所有都要見義工喎，你可以試下

ios 8 dl 唔到

快啲up去iOS 10

巴打 我之前都有類似構思 但我唔識寫program
我想有個平台集中資訊 例如走失左狗 唔見左狗 領養
Fb d group 太亂太多

有時啲野，想做就去做啦，我一開始都唔識寫app
唔好俾機會自己後悔

未追post未download，支持住先

巴打今日見到關於你篇報導
加油
我都會繼續喺幫貓狗呢條路繼續行

Adopted有無得唔show?

android有未呀

唔知有無人提議過, 希望有分享功能, 見到有岩心水想俾朋友睇, 發現只可以CAP 圖!
支持你, 以後仲可以有尋動物功能, 就可以更全面^^

鄉土
Anyway , 多謝巴打支持

俾啲時間我朋友
一有即刻話你知

其實係計劃之內架喇，應該會係出android 既時候出埋

有，可以揀刪除而唔係已領養

正評 加油呀巴打

巴打呢排我成日都load唔到d post
佢不停show loading...菊花係咁轉

會唔會係你果邊收得唔係咁好
如果可以，講埋device modal and iOS version 俾我知丫
Thanks

想問巴打呢個app多唔多人用？因為我做緊份功課想知大概有幾多人下載，但ios唔比睇

你份功課關我個app事？
上星期超過左8,500 下載
如果你想要更詳細既data 再問我啦

AN機有未

低過iOS9無得裝

巴打建議睇下整唔整到英文版
我有啲鬼佬frd又係有興趣
Anyway皮已正

公屋葡萄撚無得養路過幫推

想養貓但屋企唔太容許
幫推

我考慮下
因為英文既領養source 可能唔多

養貓

唔該巴打
我做份功課係整同你差不多既apps
不過要有營利 垃圾tutor

upup

經你個apps領養左狗狗
感謝巴打

邊隻

多謝巴打咁有心領養動物

感謝你

黑色唐狗女

巴打對個app 有咩comment 都可以同我講架

我覺得個apps已經好好
或者可以宣傳多啲？

係你呀 睇咗十幾頁終於見到有人成功領養
btw諗住搵到工就會領養一隻狗仔 （唔想我養狗但爸媽出錢）祝我快啲搵到工 祝快啲有an機

AN機連領養既資格都無

唔好意思 離一離題 請問除左直接去元朗捐之外, 仲有咩途徑可以捐錢去毛孩守護者? 例如過數果啲方便小小既方法, 我入過佢地website同facebook都唔係太搵到, 有冇巴打知詳情 唔該哂

如果我post既小狗已被其他人領養，我點先可以取消返個post?

an機幾時有?

俾多少少時間

係我的動物向左掃

毛孩守護者唔太清楚，不過我知道有幾個機構都值得捐，有興趣可以telegram問返我

輕輕再推

加油巴打

好想養貓
屋企實唔比

快啲整Android啦樓主

整緊架喇

剛剛佢地終於覆左我inbox, 不過都唔該哂巴打

推~~ 見到好多狗俾人領養

巴打養返隻

正評無誤

iOS 既朋友們可以用share 功能喇

愛領養Love Adopt 領養日

-HKAppDopt 香港動物領養平台

高登會用內置 browser開，唔會work

唔好俾佢沉再推

以後唔使再上黎show技能

推!

養唔到都下載支持

你做既事好有意義，支持樓主

多謝巴打

pushdownloaded

downloaded

快啲出Android
巴打加油

不日推出

萬眾期待既android 版終於出左喇，由於仲係測試階段，如果有任何使用問題，可以向我地提出，感謝🙏🏻

download左支持

恭喜巴打上報

Thanks 都唔係第一次

巴打個樣一睇就知係中意動物既人

巴打

咩意思

老老豆豆
睇完段訪問
我真心唔想巴打加入籌款功能
呢個本身就係義務提供平台畀不同人士和團體公開領養相關訊息
何必要變成某一個/某些組織的籌款工具
如果你話只係一年搞一次嗰種我會覺得好好多
始終呢個app係屬於「義務」、「獨立平台」
如果過份傾向支持某一團體，仲要有錢銀瓜葛，難保將來會不小心做成利益衝突而阻礙呢個app的原意
另外我都希望巴打快點考慮加入寵物健康狀況的監管機制或者領養免責條款之類
主要都係保障返領養者同原主人/中間人的權益
anyway巴打繼續努力加油

多謝巴打既意見
免責條款其實係有既，但寵物健康狀況既監管機制，依個確實難搞

幫你推下，最近先down

可否係filter到加
狗/貓/其他
同埋 尋家中/已領養

應該係有嫁喎

洗唔洗咁囂

巴打誤會喇

Download 左

群貓會班人好中意私人fb開post屌人